黃之鋒成功入閘

睇立場LIVE

真係好驚美國制裁

終於

恭喜曬

唔係要打壓民主自由添

都係美國吸引好多

已選擇美國

———————————-
10.25返工前 和你work
11.2 百萬人維園流水式集會

呃鬼
立場live ，gphone話無覆

振中行得太前

炒車呀，佢用選舉代理人身份入去

fake. news

fake news

個油麻地政務主任即跪

仆街fake news

假膠？
Block?

樓主狗黎, fake news

假膠？

拉

詐病條友 捉蟲了

果然美國當前理得你共產黨。
心裡說_ , 身體_ _ _

原來係fake news

炒車了, 拉

再拉

屌 開po前可唔可以冷靜下

純粹入場問馮驊

fake news !拉！

睇到LIVE太激動

推上熱門! 時事台

立場記者搵緊蔡亮

source?

識唔識咩叫拉

樓主玩自暴,facebook咁多新聞都唔share吓

立場突發開左LIVE 太激動未FC就開POST SOR

拉啦各位

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

真？
比入閘隻雞又會咋病？

屌佢地而家種票都得啦，正苦都仲要拖咁耐入閘

有冇蒙頭入閘？

一定係777唔比gphone入閘
隻雞又要移民 怕制裁

所以咋病

唔記得撳

Source?

而家換小粉紅審佢喎，有咁容易過

..

On9

拉2

拉3

拉4

推

咁容易入到啊周小姐就唔會病

點解全部都拉但都上到熱門？

美國佬

加油，G蜂

cctai

總有on9仔推

Fake

fake news

pull

恭喜G 風

fake news......拉翻

Fake news 拉

Show Blocked User - 林嘉欣死忠

Fake news

入到閘就唔使請假啦，傻豬

佢地真係好怕個民主法案，怕到咁

垃圾